［初到賭城］過兩日同朋友過澳門 有咩要注意

諗住放新年假成班仔過去玩下
有無咩好推介

急不及待要好好玩了

樓主過咁多澳門？ 上年去過 今次又再去？

有無帶條必贏法